先聲藥業集團有限公司 (02096) 現正公開招股

先聲藥業集團有限公司 (02096) 現正公開招股。

抽唔抽？